鄧炳強先生應該向陳天柱正式道歉

你老母鄧炳強，
真係當陳sir係condom
吔屎啦你。

yes sir

午安鳩蛇

你點柱的

咁快

鳩 sir 又發功

你點寫的

鄧匪丙強（受制裁人仕）

請正確寫出對共狗官商匪賊人員的統一稱謂

幾日前tg已經收到

散仔林、光頭cake同懵炳強權鬥

散仔林夠膽出信屌光頭宗，懵炳強敢唔敢

黨媒truth hk又出fake news 又用721微博假圖

做警察就係咁既邏輯
黑社會都唔會啦下話

你點道的

鳩蛇

你點教的

你點知的

陳警司又係既
比人恰到上心口都唔出聲

良心警察

你點影的

拜關公但就篤𡃁，冇義氣

你點影的？

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

你著返條褲先影得唔得

鳩蛇咁大膽反抗死人强

Yes Sir!!!

憑手指認唔認到鳩sir ?

Yes sir

手字幾靚

支持陳sir

信紙後面嗰條紋嗎睇晒
唔知有冇D驚天秘密係度呢

香港人9.6九龍見
搵定多幾張圖比大家share
Facebook Instagram Airdrop 大大力推到所有人都見到
要突破同溫層
一人一post見字開post啦
每人做多一步就好多手足加油 到時見

放狗強上位係為左易控制
鄧炳強呢D細路仔只要有糖食可以唔打機
為左粒糖可以唔要本身有既權利
心智唔成熟就係容易利用

傻強係咪唔記得左721當日發生咩事
止暴制亂都比你鬧

點解鳩蛇仲未俾黑警挖到

Good evening sir！

你點攞張紙的

毅進咋大佬 識拎起枝筆你仲想點

張form係咪任拎

你點強的

你都係跟成龍學做警察咋

鳩蛇有晒字跡咁樣好咩

撥亂反正

咁你幾時同venus道歉？

老衲標題feel

區區鄧小強咁樣同陳天柱先生講野 冇啲尊重

鳩sir守邊個環頭 想影吓你

我都唔係警察

多事

陳天柱寫嘅應該，我唔信做佢地呢行會有fans

支持你，sir

跟成蟲做警察

ok喎

又係嗰句， 你點影㗎

如果係糧單就飽囉。